原來學貓叫已經兩年前！

好懷念 果陣 成街都係

我們一齊學貓叫

喵喵喵

喵你老母母

低質文化

我們一齊學屌你老母 支那仔

懷你老母咩

50 cents

抖陰

學你老母你全家都係狗

你老母都好鍾意學貓叫春

屌你老母 呢啲垃圾歌都要懷念
你不如懷念埋你兩年前屙嗰舊屎

係！各位網友
學支那貓叫不如講返啲正宗廣東話

你令我個腦而家唔停畀GWIYOMI同ppap洗腦

GWIYOMI 7年前

GWI GWI GWIYOMI

做乜唔學🐶叫？狗狗咁可愛

樓主講番自己母語邊會有新鮮感

好懷念一齊飲喜茶，唱學貓叫再擺上抖音既日子

貓貓禮志

好撚正

this masterpiece